未訓嘅咪入嚟傾吓計囉（282）

我也想哭 你今天知道嗎
賺到幾多 願放棄自由嗎

lm

橋本有菜

咁都搶到1001

我今日先知佢同拍乳開演唱會

我冇你咁勁

以前會r fd去中大食檸檬批

即刻google

有菜都唔識

［千錯萬錯］陳柏宇正式改名為賴柏宇！！！

有菜

我冇睇開架

話晒都係s1 7仙女喎

好食咩？我通常都唔食批

3:45 又咁岩新post
可以訓了
又係新嘅一日
希望大家開開心心

present加油

好好食，凍冰冰咁

我要訓你隔離

仲有3個幾鐘訓

方皓玟同陳柏宇？

下次試下

上文下理嚟講係

未fc

訓唔到落左樓飲酒

中大神物

求介紹

屋企樓下公園炸屋企完全冇氣抖

physically定phychologically冇氣抖

就黎達到上限屌唔住

願當中國人嗎

休息一吓，有咩唔怕講

冇啦太多方面 我搞唔掂

總之有咩唔開心就隨便喺到講啦

學業，感情，工作定家人關係?

各位早啲訓啦

呢到要瞓嗰班都瞓晒

仲好啦，煩少一樣嘢

想聽下真人聲好難

呢個就幫你唔到，但希望你感受到文字嘅溫度

我聽到阿 自己把聲

你媽咪瞓咗

可以講佢壞話了

今晚你就死

一齊講？

join
媽咪真係好weak
又唔請我食蛋撻

Diu今次碌柒啦
冇confirm到去畢業典禮
仲要過左deadline半個月了

明明之前成日話落樓下食埋早餐先訓

你空講 但我卻逐次逐次的上當

一閃一閃小星星

又醒左 訓唔返

how i wonder what you are

叫人幫你去埋

咁依家可以點？

訓醒打電話去問下

獨獨
咁夜嘅～

咁又唔係太想既
唔想你又咁唔上心
學校email畢業後就冇再睇了

What you are
what i am?

好撚眼瞓

05:18了

up above the sky so high
like a diamond in the sky

twinkle twinkle little star
how i wonder what you are

大！家！好！
掛住希絲嘅第五日 miss her

又話5am開花 屌

快D瞓陣

Bin 個希絲？

我若為碳
誰會看我如鑽石
誰會看我如石墨

頭先見過佢

5點

希絲露機場 Heathrow Airport
就聽過

Hea throw
好無聊啊我

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

再瞓返

希普諾斯

禾同佢5通有緣無份？

做咩咁掛住佢啊

想同希絲（展）再（開）續（激）未（情）了（對）緣（話）

試下宜家同我開展新對話

你好似黎左幾日
咁快 connected?

等我dead nei air sin:
做咩仲未瞓？

希絲同我性相近
巧Jeng

一個回覆一個關懷
多謝你關心山區貧窮小孩

好似夜晚既時間先係時間咁搞到想夜晚長d

望你不要～太早～扯～～～

今晚講野夜唔夜

佢係咪怕左你避開你啊

我覺得夜晚啲時間好似過得慢啲 成日一個唔覺意就天光

我只J不扯
希絲上咗我嘅神檯
唔想玷污

唔係吖化

晚晚都諗早d訓
岩岩聽下聽下歌又咁晏了
你唔訓會做d咩？

你大獲了

聽日再返黎啦

你要畢到業呀

咁快放人上神枱，用來拜嗎

JJ
呢度係晏就

會畢到既 但個典禮就.....

咁你恨唔恨去?

罷畢

會上嚟呢度！
睇下online小說/youtube/近排玩blockuDoku/打傳說
ipad播歌！！耿爽

個禮 行兩步握隻手拎張紙 我就冇興趣既....
但唔做又怕後悔 屋企人想望下
但留位都要預早留 要問一問先

只可遠J不可褻玩

無問題啦
佢有預多位
打去就 ok

你上得黎太遲啦 成晚冇人同我講野
即刻down落黎玩先

佢之前email話
限兩個位先到先得 deadline過左好耐了

下次試下貼貓召喚我
平時我都半夜三更上嚟 返工時間就瞓覺

夜晚D 時間好自由
真係特別開心

我冇J開動物 我驚佢地
一陣要番工？
之前見你招人玩傳說 玩開王者 都玩過一排傳說
不過都係慣左王者就del左傳說了

遲咗應該冇野嘅
最緊要你唔後悔姐

間間都係咁吹水 架啦
去到好多吉位

對於又唔讀書又唔做野既我黎講....幾時都咁自由

手手

禮可以唔行
但當日著住件袍同人影相好似是需要的

唔洗返工 我望下我開過咩post先
我都有fd叫我玩王者 但唔鐘意睇簡體就冇玩
不過傳說好似話係同王者同間公司

我係返工狗

我係到諗 其實個典禮係咪冇人去架

獨獨！

"好似" 自己選擇姐
唔洗跟其他人一樣
冇話邊樣係正確/必須嘅

成日早更都見到你

唔洗番工 咁真係訓都唔洗訓了
我見之前你係呢到叫彩英巴玩丫嘛
我仲玩緊隻叫 非人學園 都係5打5呢隻 但改左d野 都過癮

係咪差唔多夠鐘番工啦

在港人士日夜顛倒嘅生活係咁上下
遲啲較返生理時鐘嘅話可能夜晚十二點已經瞓咗

呢樣我都想既
不過都係搵d fd影下就算
唔會影好多

我麻麻地做呢d事

幾十歲人就唔好咁多幻想啦

我唔鍾意試新驚 我會玩到小兒麻痹咁
之前試過玩一場食雞 符碌躺贏咗就冇玩
睇得視野我就殺唔切人

要呀 唔好整壞自己身體

未吖～
再訓再返工，可以早少少就去 gym再返工

人大咗就係咁
要養生 通宵完要忍返杯杞子龍眼水

事事低調

仲諗住有機會搵你一齊玩tim
槍game不了 手忙腳亂

壞極有限 唔驚

番中午時間？

總有機會嘅 俄羅斯方塊都得架

我晚晚都諗住自己一點就會訓
臨訓前焗一杯 起身就飲得

10點

我都唔明點解d人可以影咁耐
可能係我平時都唔影相 又唔係社交之鬼掛

媽咪：老咗你就知味道

真 自拍一張見到個樣咁都唔想再影落去

可以試下由淺入深
包剪揼先

再唔訓番 就可以刷牙食早餐了

晏晝一點瞓都得
依家六點了

好中意玩俄羅斯方塊 之前gameboy有得玩

我都係咁話
我可能仲嚴重d 除左個樣之外
連錄音都唔會錄 嫌把聲太難聽

sorly arrrr

我包！

你覺得你會幾點訓

有機會要同你單挑

冇十點都唔瞓

我都係包喎

我剪！

之前都會嫌把聲難聽
不過太懶都照錄 唔聽番就ok

我大概七點半就不行了

又唔洗sorly 手手咁乖

我呢啲用咗三四年訓練岀嚟

我出兩個剪

禾乖寶寶泥

我老了 唔得掂
不過都可以同你玩下

真 諗住早餐食咩？

我揼！

期待！

錄開會錄上癮架喎

老江湖

烘塊多士食
但要落樓買麵包

你用咩app玩？

不敢當不敢當

我勁d 我有條條fing既揼

同一個樓主？

咁我又唔會成日錄嘅
係多野講個野先會錄

可以互揪

要約戰了
世界大戰一觸即發
我係裁判

在下輸咗了

你好中意食麵包蛋糕咁喎

巧興奮

落街冇錢買麵包 借錢又怕老婆鬧

隔離又煮野食聞到有豉油

麵包好食！！好香麵包味

早訓界既老前輩

３Ｄ架？
要練下先

我淨係聽過董鏢套戲嗰個版本
落花滿天閉月光 與妹共瞓在床上嗰個

個個post都唔同樓主架喎

我仲好後生 仲係一個小著嚟架

例如同蛋蛋傾計果時就狂錄

你隻鼻幾勁

2D
等你！

不要低頭 光環會掉下來

在下輸！咗！

呢位選手心臟負荷唔黎咁喎

煮埋早餐比你食

你洩啦你 咁樣架咩

小心臟有啲細 但ok嘅！一日未輸都仲負荷到！

唔關我事架
我睇戲嗰陣聽返嚟咋

呵番你
係我衰唔留手 我抵打

sor我以為同標題同樓主

幫你打番支強心針先

係勁到發夢未到嗰條街已經知前面有tg

我bin！

我已年滿18歲✅
我未年滿18歲❌

你煮我食

一日一枝ok？

真正得高望重既樓主只有一個
楚姐

❌
嗰陣睇佢同沈殿霞嘅戲 邊估到會有呢啲歌

你呢個手速 無人能及喎
打到我冇哂反應

煮碗豉油比你

唔怕打針痛？

打完就算了 小朋友熱愛和平

唔怕！只係會握緊拳頭

我好少食 好唔中意方包

傳說中既 hit and run?

饅頭呢 啱啱蒸起好鬼正

hit and peace

咁我加碗飯

我包你個揼
握緊拳頭 強忍淚水

我係麵包控乜包都食

愛與正義既化身

搵到饅頭同志
蒸同炸都正

在下又！輸！了！

豉油泡飯諗起都腎虧

仮依麵包教ok？

代表火星懲罰你

煉奶 x 炸饅頭
天下無敵

加d感嘆號係到 三小fun

識野喎
你都同蛋蛋傾

細個好鐘意美極撈飯

火野麗真人上連登

好！練完同你講！

好啊

酒樓每次嗌一蒸一炸

蛋：唔同時區都成日傾到計 好神奇
我地唔識的

師傅 check check個腎好喎

嗅覺驚人 海關狗都冇你咁勁

饅頭正呀！炸都好好食

時時唔係係香港咩？

雖 敗 猶！榮！

食唔死你講我先唸翻起細個幾乎餐餐都撈

俾你識穿咗𠻹

講到我想食了

唔知點解 成家就得我一個嗰鼻咁靈敏 好淡既味都聞到
但可能就係咁先有鼻敏感

仮依麵包教ok？
依家有我同仙人掌兩位教友了

我自己而家都想食落街買先

鼻敏感好慘呀

仮依係咩

依家有得買咁開心？！
邊區？我搬！

早

話時話 我成日都唸緊究竟我叫吸沙絲定仙人掌絲好
定叫 仙人絲

哎呀原來打錯字
昄依先啱 姐係入教

仙人絲！過癮啲 世外高人feel

叫仙仙！

鼻膜薄先最慘細個成日流鼻血 有次止唔到暈左要入廠最膠既入廠理由

仙絲！
仙絲瘋狂大減價又嚟喇！

之前未聽過
我靜係入饅頭教派架咋

唐記係正屋企樓下

咁慘 大個係未好啲架?

咁你要自立門戶了
我入咗好幾個教派了

又係

好有創意 支持！

我呢！邊！
冇！！

我唸起 唱k小魚仙

咁未唔衷心

大個就無事lu但仲係會鼻敏感

呢個正

梗係唔！係！
同一秒入面只有一個教派
每一秒都好虔誠

我係包教都入

睇黎你都有一定年紀

鼻敏感好似冇得醫?

咁古惑 你仲入咗咩教？

我嗰邊唐記集中地黎 有三間

入爆佢！

我仲記得首主題曲

咩貓貓教吖 蛋糕教吖 乜乜物物 我都記唔到了

我唔記得啦

無一朝早一定打幾個 試過打打下咬到條利

橙了 開始想瞓了

有無入煙韌教

仲話好虔誠 連名都唔記得
要逐你出教

粉紅珍珠歌聲

煙韌珍珠教

小心啲呀 仙仙
係未有蘗食 冇咁嚴重?

最好笑係 我有個fd撈亂左海斗同幾斗
另一個同我講:海斗個細佬唔係幾斗咩

呀屌 記得喇

煙韌芋圓教仲有麻薯 年糕 蕃薯粉(?)

太多教了入得

唔食芋圓
麻糬！！年糕！！！

唔想食藥 因為本身成日因為m痛偏頭痛要食止痛藥
我而家就黎食純左止痛藥 可能遲啲要打止痛針

香港好難有好食既芋圓 台灣既芋圓

點解你會咁記得

要入樓豬教

你好辛苦
小心身體呀！

因為我覺得呢個好笑 我每次唸都會笑

唉 我由出世到而家成日病所以我想做勇武都唔得

其他巴絲係咪訓曬得翻我地三個
btw應該每晚都見到我架啦 我係夜醒日訓既人

我連幾斗個名都冇印象

唔緊要啦 兄弟爬山 做到咩就做咩啦

其他應該就醒

咁唯世呢

無錯

獨獨

都唔記得 女仔嘅名講可能都有印象

就講就到
畢畢 我都想養貓貓

亞夢 歌唄 璃舞

個邊養返隻帶返香港

係貓啊

養2隻！有伴好啲

麻糬病好返就抱埋佢細妹返黎

Halo
精神好好

好得意呀！！！
呢個係麻糬妹妹呀？

From the bottom of my broken heart
There's just a thing or two I'd like you to know

一到七點又唔同曬

係呀親生細妹，成胎得佢一個有加白基因，雖然出世係醜小貓，但係大個應該好靚女

早晨～
想食腸仔包

⋯

發生咩事咁早起身

去食早餐先

買埋我嗰份thx

食咩餐 大快活

雞扒配蛋同腸同麵包嗰個
熱檸水

要上學啊

帶埋我帶埋我 餓死了

收到

入我數

我食雞扒通

但個通粉好似好少

走堂

我覺得好似好少

雞扒腸唔加通仲小

wow畢仔巧型

尋日走左了

腸加蛋個量都還好

走得好

訓左十零粒鐘 心情好
但小小病

你好洩
尋日訓到晏就兩三點先醒

感冒？
轉天氣小心啲好

呢兩日攰壞左個人

你你你係壞左嘅畢仔

我瞓唔到咁耐遲上水就真
我未試過一晚瞓覺瞓到下晝

因為我個陣凌晨五點醒左
七點先訓返 就訓到晏就了
醉愛訓覺

我有次五點醒都係瞓唔返
我日頭瞓覺好少長過2個鐘

早晨呀 又遲起身走左堂

早晨咁快282

好慘
我無補訓返成個人會唔舒服
好 肚 餓 呀

琴日吹水吹太夜？

嗨 冇同過你傾計

一定唔關事._.

我新黎架你好

聽聞係⋯楚姐？

實無關

嗨特特
⋯⋯邊個咁衰咁教你！

媽媽

嗌楚姐要跪 唔可以笑架

連土仔都係咁
土仔

狂賀！何妖屯門被襲！！！！！

點解你訓咁少都可以唔賴床我太weak了

正呀

搏選票做Show

Errrr我依家先行緊返去
我直接遲左醒⋯

依家都好靚女喎 佢特別
想摸！

追po見到姐

全城狂賀

又話present

我屌 原本翻十 但9點半先醒 diu

我翻八半八半醒

我翻學要成粒鐘啊 走堂做project算

我都係 依家蒸緊燒賣

煮早餐ing too

過份

兩個衰仔 又走堂

我等陣會返

咁呻下好啦 唔好入返去

我唔舒服都瞓唔到
快啲食嘢啦

好

12點先present

仲以為你真係9點番去

幸B

食緊包 開心屎了

土b

考成點

今日遲左半個鐘 進步了

唔係10點幾先番到好好了？
試講一次未

好多野無背 mc鳩撞

我琴日都小學雞作文

仲要係我琴日講嗰個lecturer堂

考完就算啦

無錯今日又係新開始

我啱先都煮完麥皮

Positive mindset

未來仲有大把機會去改變

型南早

晨

靚仔早晨

你先係靚女

我是柒頭......

呀

唔係

事實證明女係覆快啲

靚

仔

我係咪應該扮唔知

當然

收返埋先

你係

關咩事

請睇返上面回覆次序
我仲要排最尾

好似好小人知咁，何妖有力去㩒人就即係冇事啦

有冇人幫手開Post

我唔會話比大家先南仔覆幸幸最快

㩒完人再自己上白車

我係有鳩絲打

點解會拍得切片

我係有鳩巴打
格劍？

更衣室等

下話

我是但覆的

心碎了

+

想食飯

肚餓了

Take care

知道

不了

好肚餓

食緊粥

好似好耐冇見到另一個bitch絲咁

咁我走先

廚廚

唔準！！！！

挽留

媽咪

飯b

黎緊！

我又要食

但我唔係屋企

我要食飯

整埋比你食啦
不過點整都唔似癱仔個啲

冇人要我

我走

咁我黎邊度揾你好

我好肚餓

廚

我都未食 早餐都未食就上堂 好餓

帝

我要你

我個心到

好野！有雞翼食！多謝媽咪

我都係 1:30先lunch

唔想起身點算

冇人要你 我要你

你第一了

好！我差唔多到

我要飯

同我一樣

難聽過粗口
我都想咁

一齊食

羊架呢

要比錢睇醫生

唔好食都要食啊

終於

到左粒腰

召喚羊羊

準備present了

加油

媽咪加油

心情愉快

我前日都係

加油楚b

又跌幾舊

feel到嗰心有d痛有無人通頂都係咁

港獨絲同叄思絲都訓左啦？唔同我講gn

好 叫埋媽咪

奇妹來了

一陣食咩好

我女朋友來了

我已經到左你內心深處

奇妹係我既

唔好食
一日一餐先係生活態度

鬧鐘冇響訓到依家3點

你先係我女朋友

分咗我啦

生活態度

休息完好起身喇

其實都幾想日日咁

準備開波温書

我會餓死

我都係，依家好肚餓

我問下媽咪食咩好 佢話事

饑饉30

再愛的 再疼的 終究會離開
再恨的 再傷的 終究會遺忘
不捨得 捨不得 沒有什麼非誰不可
就讓自己慢慢成長 慢慢放下

做咩喎

假

第一次認同你

想當初 你愛著我 那有多溫柔

識貨

收到曬啦ching

餓了

近排都係
摺咗好耐
睇醫生先會出街

陪我減肥

我肥咗...

真

我覺得自己肥咗好多
但體重又無變 仲輕咗少少

咁肥啲咩

J我頭髮

除咗對波之外我都好肥

互j

好聽

我都係

呃人

入馬會比人check 身分證 正

我企門口都比人啤
但我過咗18碎好耐

我成日直行直過冇人理

真係肥咗好多

你緊係啦

過幾日飛 先下手爲強

都話我可愛

想愛你了

塞埋我入喼

我壞人嚟

不懷不愛

我是個好人

都要

睇到大陸人冇豬肉食食貓肉好嬲

但之前喺YouTube睇咗條片講點解咁耐以黎都好小人食貓肉

係因為貓肉好撚多菌，寄生蟲多到毒既程度同青蛙差唔多。

祝佢食完快啲死

所以比人玩

不嬲都有啲鍾意殺貓嘅
喺qq空間share

我何嘗唔係呢

到底我就19碎仲a0正吾正常

冇話一定要拍拖嘅

I am a sexy boy

發現從來都只有我對人好 無人對我好

我唔見得好你好多

你點

輕鬆完成
聽日仲有一個present

I m sexy and I know it

我A1

叻仔

Mama

媽咪叻叻

好過我吧

A4

我都係a0

Me no is boy

原來我個仔咁靚仔

叻

一陣返工 仲要做功課

喂吖

黎啦

唔好

Thanks dream dream

食咗藥
要溫書了

想認識

想入佢了...

陰公 好勤力啊你

你入佢屋企想做啲咩！？

我再後入你

此po 已被靚仔騎劫

一是嬰兒哭啼 二是學遊戲
三是青春物語 四是碰巧遇見你

唔靚仔係咪無得講野
咁我走先

真 人係犯賤

錯在你好人

想色情佢了....

夢夢

你比好人卡我

唔係
得返14x日就dse

佢哋乜撚都放到入口

大家咁話啦

太好自己會唔識珍惜

正常
好多fd都係

早媽巧叻

我都吾明 點解佢要揀啲成績又差又on9嘅mk仔仲要識得幾個月

奇姐今日又dayoff?

傳奇姐

真
我哋油頭毒撚

唔了解你件事 唔多作評論

但99%係新鮮感

咸未

On9我同佢一齊兩年佢㨂個識咗兩個星期嘅無學歴人士

我都要走了

take it as granted

無人珍惜我

咸撚死了

就算你葡萄幸幸我都唔會睬你

感覺就係感覺
有感覺就係有感覺

仲撚on9

25歲A0 here

唔返了 唔想見人
去緊睇中醫

我珍惜你

彩仔我比人恰

wtf

依家啲小朋友好洩

咩病

你掂既
我阿妹都未驚過

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我 路過十個似我
情敵實在太多
人人鼓勵我 無人傾慕我
常常激勵別人 盡情熱戀
事後遺下我 像毒咒
無人愛我 別嚇我

奇

叫哥哥

媽咪咁教我

牙彩

不過算啦 佢miss咗個好男人姐

油頭毒撚就無得講野啦咩

佢揀咗個死姣婆
一個未一齊就洗佢錢嘅姣婆

加油呀

屌你收皮

啜啖先

謝謝你

佢點會係小朋友

呢度咁多靚仔

唔好嬲哥哥啦

你媽咪是誰 唔識 未聽過

夢仔

都細過我

唔得 傷透了我的心

架架想你了

等佢自己推到1001

我係

彩仔

調佢老母經

歧視毒撚

呢個post 已經無人再關心我

佢哋玩bully

快啲原地自爆

我咪關心緊你

有我

心病還需心藥醫

未結婚既獅子座呀姐夠晒恐怖

我都係毒撚

我個樣仲恐怖.....

醫返你

我關心羊架

點醫

嬲到核爆

琴日撞到佢 2個都自己一個行
扮見唔到 尷尬到

叻豬

我到想撞到佢

撞到佢內出血

算你喇

攬一下

楚楚

真係唔好比我見到佢哋兩個我真係會打撚死條友 往死裏打

網絡欺凌

別傷心呀 你一定有你自己價值嘅

無野好葡萄

嗚

我是受害人

幸幸！！

唔幫你抹口水

我唔會打

我用關節技鎖撚爆佢

要返工了 攰了

Metoo

走開啦偽毒

啱

滾！

你唔好亂來

我關心你呀羊羊

如果我無埋食用價值就無人就得

我都會關心你的

邊個叫你咁夜訓

唔夜訓點見你

佢會暗地裡葡萄

提子你了....

幸幸我好慘
入到嚟都比人無視

提子啲咩

我有視你

唔緊要 你有我

個樣咁靚....

唔睬你地住
準備見工
見完再返嚟報仇

你阿妹都係今年dse？

係呀未見過佢溫書

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（283）

可能唔係你面前溫啫

羊羊加油

sorly

我唔係

啜啖

呵返

未醫好

You is.

往死裏打

巧衰牙

摺得耐 個人冇乜血色

我沒有
我是垃圾

搵你纏綿

含返

我一向都無

Ok可能得

又咁話自己

我係loser

我番工到個呀姐好癲

唔知喉嚨定氣管怪怪地咁，唔識認容

做咩樹

形

之前有冇試過？

有 大病前會，然後就喉嚨爆裂痛

......有冇得預防

早d訓都見到我

爆Post未

1

1001